會唔會介意女朋友做啤酒妹？

利伸： 20歲
8大學生
有做過私補 但一次先得$200幾車錢時間都蝕埋

我係藍絲

樓主係女

好好搵咩？

印象好似賣一支幾毫子？

大排檔個啲定酒吧個啲

樓主思想太封建

有得屌就算做ptgf我都冇所謂

你接受到佢俾人抽水同問拎電話number咪ok囉
利申 有朋友做過，佢話必被抽水同拎電話
仲會即場打去佢電話確保個number係真
唔俾唔幫襯
大把呢啲，巴打唔介意同信女友就得

做過 冇乜嘢

樓主正唔正先

同得你一齊
應該都浦開同唔介意
所以同你一齊唔會介意
介意唔會同你一齊

響ig賣下著過底3褲仲好搵
出個plan齋行街食飯仲好搵
有西真好

邊一種先
啤酒推廣定係陪飲果啲先
前者同sales一樣 都正經架
而家我暫時無見邊一間制服係性感

利申有朋友做過

我未去過吧 / club 未過蒲過

做過大牌化妝品 promoter 正唔正見人見至

有無特別服務

我未開始番工唔知
佢話有時去食肆 有時係超市都唔奇

個人工高過酒店炒散d
我唔係想賣西 賣底褲

你咁講我有d 淆底

應該估到啦

有沒有圖？

都話咗我係絲

痴線唔好做啦

你真係去做到時講我知你會去咩場，我黎捧下你場

唔介意，想有女朋友都冇

做埋雞呢

如果中意佢嘅話唔介意，如果拍緊仲做雞就真係好介意

樓主淫底？個名

真心可唔可以跟你學野

有咩學？每個人嘅價值觀同道德觀念嘅底線都唔同

淫底我認 但唔會想做雞賣身

樓豬幾錢
PM我

有時見到D索啤妹都好想聊下，聊得到真係會開心成晚

啤酒妹會比人抽水拎電話接收工

其實做啤妹真係冇乜嘢
係俾啲咸濕佬望下撩下，吹兩咀咁啫

咁當然都會有溝啦，我都識過唔少會放工一齊玩一齊飲，屌埋都試過

不過都係睇人架啫，好多都真係當份工咁打

痴線
間間啤妹都例牌著露臍，短裙，長 boot 架啦
不過條裙係裙褲

有分酒吧啤妹，食肆啤妹

做啤妹要好識撈
唔可以真係當自己淨係賣啤酒

間酒吧/餐廳忙，要識得幫下手，落單收嘢乜都做啲，如果唔係老隨時老細打去你公司叫轉人，你可能會調去屎都冇得食嘅地方賣

岩，識過一個要做野落單傳菜

屌就無試過，約去飲野就有

G

識撈，吹得下，有返幾分姿色
搵20k 一個月真係唔奇

老闆娘仲要當正佢契女
做冬埋牙都預埋佢
佢公司想轉佢去第二度
老闆娘一個電話就要佢返嚟，仲要長駐

明明成晚都冇賣過咁多 set 啤酒
老闆娘開晒佢倒晒佢賣佢做數都見過

利申： 酒吧打滾多年，老闆娘係我好朋友

中學EX做啤酒妹
家陣嫁埋人仔都應該有三歲

早掛撞到佢係尖東某2字頭場做

笑死

咁辛苦咩都做d

首先你介唔介意佢唔介意先
因為佢可能連你做雞都無所謂

好笑咩

即係ied仔啦

做過酒吧，啤酒妹都係有客就行埋去sell下啤酒，同埋幫手拎啲酒俾個客，唔使陪酒，唔會俾人抽水，其他地方就唔知，最少我嗰間係咁

當條女係免費雞咪唔介意囉

你問班冇女A0
同問公屋仔買樓好唔好有咩分別

嗰陣我做part time waiter50蚊一個鐘，個啤酒妹就話初入行70蚊一個鐘，另加好似1毫子一支/1杯啤酒，其實我做waiter咪一樣係要介紹下啲啤酒，同佢做嘅野其實一樣，不過重要抺枱搬野收錢落單，但人工就少好多，不知幾想做啤酒妹，可惜我係男人

俾麻甩佬視姦完，上下其手抽完水

係 諗起第時周街阿叔係你執邊可能陰陰嘴笑
細細聲同你講 條女服務係咪好好呢 識玩啊 師兄

做邊個牌子先
識有d 請推廣員長期喺超市擺個試飲檔果款又有，陣係去酒吧又有

自己諗喇，D CHING都話睇你做咩場

劈場同食市一定會好搵過高級清巴，都係睇幾多人開你D酒，搵多搵小自己揀

都係忙嘅時候幫下手啫

如果唔想辛苦
咪去賣煙，賣大酒囉
有啲成班靚仔靚女去一棟酒吧洗樓
叫人地買煙

如果想做可以 pm 我

之前做過綠色樽啤酒，其實呢行好少後生女做。同埋成日走黎走去，一日轉兩場，上場天水圍，下場可能係柴灣，仲要得半個鐘轉場。
同埋做啤酒妹經常性要做埋樓面,有次返酒吧叫我幫佢抹碗。加上唔會長返一個場，所以經常都同啲陌生人做「同事」

利申：暑假可能會再做

咁的確人地嘅眼光係最難過嘅關係，睇嚟接唔接受到囉

唔係靚女得唔得

咁多工, 點解會想做啤酒妹, 尤其是你仲讀緊書

你唔做雞點有錢養你啊

係真係靚女就賣大酒啦
差唔多成百蚊粒鐘，又試過個場冇人齋企三粒鐘淨袋$300
如果再靚女啲又識人搭路就做飛行隊賣煙，有百蚊粒鐘以上，但要係街周圍行，冬天要著制服周街行去唔同場就幾係野
而家啤妹見極都係呀婆 制服又唔靚
點解會想做

利申：以前賣過Hennessy、Glenmorangie、Martell，全部西式場無中式
不過想好數啲嘅做Black Label啦

配合到返學時間 一次起碼有4-5個鐘番
有工算高 高過酒店炒散 但應該冇咁辛苦

唔係蒲開做啤酒妹
你係天生千杯不醉定忽撚左…

睇你識唔識保護自己架姐 點都會有啲人想抽水 你識避就得
同埋你say no邊有人逼到你飲 你唔care個幾支咪唔好飲囉
如果你本身唔鍾意social個種 應該唔會鍾意做

唔知
唔係我請人
我係識人做啫

佢話我唔洗飲

到時佢話啊妹你唔飲杯我唔開你單嫁
咁你點推?

傻豬豬
佢話唔洗唔通你真係唔洗

唔多唔少都要飲返一兩杯啦

個時薪我都滿意 開唔開到單我冇咩所謂 同佢講公司唔俾我飲

屌你老母呢d有手有腳都做到啦
又唔撚係showgirl

做過，其實9下9下就一日 冇色情
但有人聊係真 大家咪當吹下水 佢開心時你時間又易過
唔駛做樓面，但編更編得好西係真，成日改，未到返工時間都仲會改，仲要唔係返死一間 好鬼煩

低下

你真係好傻
你開唔到單佢請你返黎做咩
祝你好運啦

幾歲啊?
係個客叫你飲啊
人工高嗰少少就諗得咁理想
可能你服侍客耐左心態唔同左，有人畀幾千蚊就搞埋
你都入世未深呢D真係唔好做架